此世無緣共賞月

半面未逢便作結

好討厭

ok

月 又諗起你呀

抱星伴月夜未眠
尋鄉入夢緣再續

人生若只如初見

想寫
無墨

佢同你一樣
都中意吟詩

奈何白駒不回頭

這不算是詩

請恕我見識少

眼眸藏語訴心聲
淚掩明月看不清
成仙欲登廣寒宮
詩賦之景現眼前

送你
然後走了

不是啊

懷勉過去了
記得有人會與我共對

真想帶你去看看

有些人有些事
注定留不了

不

有點累

晚安

你不懂啊